「工程撚」咁樣接地線有咩用？

地線用黎漏電保護用
內部接地通常接去中線
外部接地通常連住金屬物體插係地下
咁以上接法原理又點呢？
金屬接番金屬 咁d電流去邊？

接地連續性

條水喉最終不就是插入咗地下咩？！

應該係其中一邊有落地
咁兩邊都link通佢
就成條喉都夠水氣

利申：學師試答，有錯勿插

因為如果靠條鏍絲過水氣
個接地連續性應該唔夠

可能因為係三截野分開，驚接觸唔好個阻抗太大，另接一條電線確保電路連續性

中間果舊膠係flexible connector, 唔過電既，所以咪要落條bonding接通埋右手面個pump條地線落地

好似係

條水喉最終會有一個point落地架嘛
條水線作用係想確保每一段水喉都係連埋一齊以達到落地既作用
細心番意其實其他組裝既設施 裝置都有一條水線連住
例如金屬門同室內一個點 同樣係確保金屬位置係同「水總」連埋

唔關事 佢本身都有幾條絲桿連住

唔該哂 大致明白

其他螺絲都上曬油，除左地線條螺絲，你扭開佢我估個接觸面都係故意磨走左層油，其他螺絲扭開可能會見到有層油隔開左

呢隻避震個設計係唔會鎖死絲桿嘅nuts 所以有水過喉時絲桿有機會移動 令到個接地連續性中斷 於是就要加一條fixed bonding去確保水氣能夠通過

正解👍🏻

呢個答案最好
少少補充，睇張相估計下面係水泵，
有時怕漏電同靜電累積都會有咁架設計，
其實fixed bonding主要係防靜電累積，
一般情況下可能漏電的結構都應該已經再獨立接地左